如果想買一本出左好耐既冷門書應該點搵

本書叫二開 有漫畫加小說既作品 漫畫部分係出自利志達

以前中學迫人訂報紙 唔知係咪信報通識 有一排佢最尾果版一定有個故仔睇 好正
D同學一食飯就拎一份報紙拎墊台 但我就專草埋幾期
原來本書一次過收錄左上面講既故仔
商務個網有本書既資料但冇寫存貨資料 本書2011出 我諗都好難搵
公共圖書館又冇
有冇巴打一樣試過想搵本出左好耐既冷門書 如果我打去出版社度會唔會有得諗?

去搵個作者

講實？ 咁我試試先

打去書局問